可否好似以前ihkg 咁可以自訂乜乜台既先後次序？

ios user, 以前用ihkg 果陣，有得自訂乜乜台行先，乜乜台行後

小弟就排開
最新
熱門
吹水台
時事台
財經台
創意台

而家每次要睇晒呢幾個台，都要碌晒成個page 先搵到，好唔方便，希望admin 考慮加番

加1，留名

輕輕一推

和議

等連巴打慢慢執喇

已經有啦

設定 >主題列表設定 >討論區排序

冇𡃓

android 先有

幾時ios user 都可以有

支持

輕輕一推
希望網頁版都有